今日搭巴士，個細路一上車就大叫施施縮縮

我心諗，啲10後真係好冇禮貌又冇家教
我係毒呀，關你撚事咩，使唔使咁大聲鬧我施施縮縮

我即刻睥撚實個細路
佢老闆，眼尾都唔望下我，真係好冇禮貌

我睥咗兩秒，佢又細細聲講多句施施縮縮
我今次真係忍唔住，嬲到大嗌

「關你撚事呀！」

個細路同佢老豆都嚇咗一跳
我好想笑，但為咗保持威嚴，唯有忍住
哈，終於可以教訓下啲死𡃁仔！

呢個時候，佢老豆細細聲同個細路講

係司機叔叔，唔係施施叔叔呀

閱

見到樓主眼神制敵

咁撚好笑都冇人

聽日再推

1/10
1分同情分

個字個音完全唔同
好少會咁讀錯

真人真事。。。

發誓，琴日搭巴士真係見到個細路講錯

ok

李小龍

明明就係樓主有浸叔味

咪屈，我嗰啲係咖哩味